高登係咪有d二手垃圾DISPLAY卡賣?

我想要一張功率低,最好連風扇都唔洗,用散照片果d
想問下幾錢張?定係淘寶好d(唔好屌我)?

做乜唔用內顯

有張RX460 唔洗接6/8PIN電

岩唔岩洗

放在係屋企無用

深水埗好似有個叫咩黃金商場定點 專賣二手野
包括顯示卡 我覺得你去嗰邊好過

我有張rx470
我有部機長開, 無DISPLAY CARD的, 想買張垃圾慳電少少。

無內顯

你而家張display卡仲頂到幾耐

我張rx470張卡正常無問題架
我長開,用呢張卡太食電啦,我唔會開MON唔會打機的

HD7470

新高登呀

新高登好多廠機拆出嚟嘅免插電卡

Gt730
2手200內

加多一百幾十就gt 1030
可硬解4K

去新高登 好多100蚊內嘅古董